何謂癱瘓機場

其實尋日癱瘓機場既癱瘓
係指人太多塞爆左個機場而唔係主動阻撓旅客
機場係終極和理非既地方

警察咩都做唔到都係因為太和平
換句話黎講 亂既唯一得益者係警察
如果你起我底 我今朝已經講左
警察只有一個方法重奪機場主權
佢地無辦法強行清場 所以只會軟攻

政府唯一重奪機場主導既戰略

唔夠人塞唔Cancel flight咪唔好癱
繼續和理飛對外講發生咩事
69到而家 好多野可以同旅客解釋

瘋狂推post

1/20

2/20

3/20

4/20

5/20

6/20

7/20

8/20

9/20

10/20

11/20

12/20

[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好

13/20

14/20

15/20

16/20

17/20

18/20

19/20

推

20/20